請唔好再叫保皇做建制，少數派點會係建制？

泛民區議會議席過本數，理應榮升建制，而保皇黨已成反對派，好似97前咁，應該叫返親共或反民主派

各傳媒唔該配合啦

直接叫奶共派/擁共派算啦
佢地成日叫其他人做「反對派」、「暴徒」
根本唔應該再比個中性名字佢地

少數派唔好攪攪陣

就改名做少數派

蘋果：奶共派
Now: 親共派，保皇派
有線：親中派
無線：獻世派

少數敵對派

少數派少數派少數派

名不正 則言不順

建制含有建設嘅意思
係正面含義
所以佢地成日以建制自居係想俾人感覺建設香港，發展經濟

但實際佢地破壞香港自由，法治同民主
而且佢地係用出賣香港人嘅利益黎換取所謂經濟發展(高鐵，港珠澳，大白象嘅垃圾工程)

所以請叫

賣港少數派
賣港少數派
賣港少數派
賣港少數派

直接啲叫仆街!

推到傳媒見到

少數派

非泛民 / 反民主派

賣港少數派

已經改口叫佢地少數派
成班少數派搞亂香港, 唔珍惜這個家

叫返保皇

傳媒可否幫忙正名

非泛民

反人類派

只係要大家改無用 㗎
要媒體改先有用 㗎嘛
要推倒從來，方法只有加字及撞名
重要係保皇都認同

保皇改稱 極權建制派
泛民改稱 民主建制派
咩長左！長左好多咩！三個字五個字長左幾多！

發給各大媒體
先發到 蘋果、立場新聞、獨立媒體、